將有份幫香港人既外國人 嘉許為香港榮譽市民

大家提名咩人得到嘉許？

1/第一代「台灣國會關注香港民主連線」立委：蘇巧慧、姚文智、林淑芬、蔡易餘、尤美女、陳其邁、鄭運鵬、段宜康、王定宇、莊瑞雄、蔡培慧、吳焜裕、蔡適應、黃國昌、徐永明、林昶佐、高潞以用、洪慈庸